[打場好波比觀眾睇] NBA 2018-2019 季後賽討論區 (45)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

燈標題

259斷腳未？

屌瑞典佬好on9

我1001開咗

Curry終於醒 難講了

Curry真係返生

Where’s durant?

po霸

用你果個

讓2追4啦火

curry 終於肯認真打下波

傷

還債

2個post

勇士宜家明唔明15 17 18個case?
成日話bogut
你搵bogut同irving leonard cp3比?
柒勇

JEXXXXXXKO真係好廢

呢場KD傷箭都偷唔到既就不如唔好打

Kd用傷換curry覺醒...

hospital

咖哩仔唔通好似黑子籃球嘅火神咁. 25 受傷解放咗佢。

咁都贏唔到真係無嘢講

應該好多變態球迷開心 KD 斷腳 .... 但我寧願睇住大家 full team 然後 gsw 輸都唔想咁 ...

機會黎喇

走啦 好撚毒

curry係咪特登？

無KD 都係輸一分..箭係咩玩法

原來都市傳說係真嫁
KD 唔係場 Curry就會變返全票MVP

手感仔求下你繼續咁打

kd本來就唔值2fmvp
宜家比佢執到先斷咪益佢囉

難啲wo

笑撚左
對上咁多年我勇講D咩啊

波神幾時先上力

真，到時無野好癩但有佢又真係難d win

好多沾狗仔

出面幾多個post

KD唔係度，Curry大解放

傷病是球賽一部分
咪俾你湧試下囉

咁計勇變態球隊添啦 搞斷可愛隻腳都唔願full team打贏刺

76狗走啦...又話好小氣?...上年敗走左去邊阿同台主?

[Wojnarowski] Early indications on Kevin Durant's lower leg, league source tells ESPN: It doesn't appear to be an Achilles injury.

你呢啲on9仔好心啦，
睇撚到上哂腦

真係劇本。。。變翻15/16勇

勇士俾佢打咁耐真係諗唔明

咖哩留力等kd傷先上力

我成年一直都係度冇走過

反而你就有我勇先出黎

成日話bogut傷
原來bogut係同irving leonard cp3同一個level

三個post係想點？

仲係度吹奏自己小氣好撚威咁...

狙狙下擊又潛水啦?

吹撚到唔值條友究竟有無睇

上年讓二姑

zaza zip 傷 kawhi 擺明狗，我都唔想睇到上年咁樣贏。不過講真我明隊隊都有差的球迷

應該5個到，完場之後開戰

屌你老母capela 軟撚到

原來二姑係同irving leonard cp3同一個level

拉傷下姐

幾時有潛過

你諗好今年扮邊隊FAN屎未

咁自己拉傷咪啫係表弟咁

車 重以為睇到大奇蹟日

輸打贏要

好撚期待
睇個波睇到咁撚激打網戰

二姑 Leonard 同lv fmvp
Cp9 irving低一個

再見火箭

cp3拉低哂你比較果邊堆人

無斷
Sad

個feel好似番番去2016年咁

呢個都係既

但我表拉到achilles 完全撕裂

終於入

扮?...點扮...等你表演貼link大法

等緊你同台主 改名再自稱中立既言論 扮各隊球迷

我講今年個次

攬撚住黎守

Pj守開kd 依家應該覺得好輕鬆

kt咁都入

邊個post係呀呢家...

CAPELA廢到笑

capela d籃底仲屎撚過curry

追夢5 犯

Curry準備比人打死

kt travel la

CP3打得進取D啦

draw走green仔啦

curry is back

咁都叫輸打贏要？？你話我話 diu 係 zip 你吹呀就話 je

佢好進取啦

二姑同cp3帶隊都係唔得，
角色上可能好重要，但係唔會係靈魂人物

cp3連罰球都唔穩陣

curry 暗黑兵法

想問下仲有無其他網可以睇到Full Game Replay?
置頂呢個網入唔到
NBA Full Game Replay :

我表黑氣到仆街
以後應該係NBA浪人

Kt打到咁既款原來都有9/18

curry接管了

火箭唔撚爭氣

Curry is back!

手感仔手感仔

第四節先叫上力

起Q了

Curryyyyyyy

黑氣浪人
幫手遞巾算啦

curry爆氣

箭打少個KD 都lead唔到5分以上??????????

被kd封印嘅男人

ag

手感仔尾彩嚟啦

warrior sucks

齊心向外，打敗勇士

EG終於無軟手

curry: 練兵完畢

eg好波

冇kd即刻好好睇

EG 幫幫手頂住個雞頭啊
登子件垃圾成唔到大器

軟左成大半場

chef curry

邊個post

呢個真

炒車喎

箭班友除左eg無人識入wide open

EG都返嚟

之前zaza zip腳原告變被告果陣你有冇出黎講過呢啲野
有既話我講句sorry 冇既話縮埋入老母個閪度

Cash out左
本身只係拎返本，但curry秒入球3分又多十幾蚊

CP3係咪鬼黎架 屌你老母

仲有無第七場睇

有無kd 傷前傷後既curry stat comparison

Gordon勁到

呢邊開先架

我就中1001開post

好想打柒哥頓，坦克2個仆街

齊心向外，打敗火箭

推一個post得唔得

上年佢唔軟手勇士收左皮

curry 好撚鬼迫走kd

齊心向外，kd斷腳

有不過唔係呢個 forum, 算唔算
Anyway 依家又話唔係斷 Achilles

點呀..76 狗仔?
潛左去邊...定係google緊?

全銀河系集氣支持火箭收勇士皮

強姦人話合法架
俾人強姦就唔好怨其他人話合法架
更何況iman真係合法

哈燈撞一撞就有雞
咖哩俾人捉住都要諗係咪要吹

咪臭係 你湧狗先係對家最撚多人傷果隊
而家扮可憐 人唔笑狗都吠啦

波叔唔敢剷 3分又唔入

抵你一世無冠

IMAN直頭掂都冇掂到

集中1個post啦 推2個post係咪用黎分隔開勇狗箭狗

[箭勇G5] NBA 2018-2019 季後賽討論區 (45)

衰咩

前人zip腳 後人還腳

咁可惜左少少

你話我黑心都係咁話 KD就咁收皮我會好開心

勇 = Thanos?

過返去啦 成班友推呢個post做乜鳩

終於見到西書大少

今年curry有機fmvp了好似係

where

全世界除咗湧迷都好開心

屌小腿拉傷

呢個post 76人專區

隔離個po

入到final就係

話左無kd curry就有機會發揮

咁sorry先 原來理性球迷
不過我地都係做番之前賤種球迷啲陰質野

hack looney ?

勇士上力

支持邊隊咪想對家個隊快撚D死囉, 有咩好嘈

屌廢到

cp3

廢鳩你收下啦

green

又t

Cp真係仆街黎

咁都T

插水cp3

咁樣起腳on9

Green 6犯？

Green!!!!

即刻整你一球

佛祖廢鳩

淫klay上力

咁都輸,屌你老母

火箭好撚廢

衰勁

game 7 pls

唉。。。

箭狗反勇

15-17 勇士 is back

點解cp9之前可以慶祝
綠又唔比
屌

完

真係冇咗kd順啲

gordon唔係柒左成場咩

咁隨便你

廢鳩點燃比賽 好熱血不過我都係咁憎你

無了 唉

佛你

真
連廢鳩都返黎

吹起腳腸呀

個T foul 好on9

NBA 球證

Lonney呢場抵讚，執返好多籃板唔使輸second chance

火箭進化到off foul都有一分落袋，勁到

全票mvp返黎 師兄弟都返埋黎

Green個球入完嗌如果係現場應該聽到會打冷震
呢啲波好正

成隊鬼

吹佢踼人頭啊

無kd成隊勇番黎打

廢鳩d 3唔係柒左成季啦咩

牙社lan

扮廢掛

屌你老母 火箭咁都贏唔到

無KD去返14-15年勇

offseason max klay 放durant走

15 warriors

如果佢係箭 表現可能仲好過capela

無kd變返熱血勇

登登 靠你啦

2條友都冇頸又樣衰但又準

喂...召喚76狗...點完你名驚到潛左水呀?

膝頭撞頭分分鐘腦震盪
係要T

Kd同榮縮可以去new york了

好行 唔送

衰冇頸

兩大25齊聚一堂

二姑

25狗想洗底?
oh sorry
冇

啲to冇撚哂

Fmvp已袋，理撚得你

kd躝

加時

25狗笠水入73-9勇

Green

仆街啦廢鳩走埋

foul out

火箭

箭有機

5分撚追到咩

金州籃板惡漢

curry好想埋尾

勁撚到

好撚緊張

個波跌都跌返落手感仔度 天意

尾彩仔

負碌

屌你仲出黑洞生命石

火箭輸板輸成咁 抵輸

4分在手，點追？
火箭返屋企啦

係6分

板啊

即刻6分，88

勇士入多球就完場啦

板都拎唔撚到

輸左了

仲有邊個可以出?

完左

咖哩 醒神呀

變返4分

睇黎都係有gm7睇

呢到D反湧反到痴晒線

見到green 7PT突破極限

其實係6分差
Ft多數入

純粹反kd

Curry嚟個奪命三分埋佢單

其實火箭 贏輸都無所謂 今日最開心係25狗斷腳
金塊會gg勇狗

打少兩件都輸

收工啦登子

KD不如抖埋依個series
想睇15勇

拉親咋.

咖喱咪再鳩射3分

起碼生命石有經驗
好過出bell個on9仔犯錯

Kd下場岀唔岀到？

斷小腿 真係2日好得返咩?

冇kd隊勇順到

你個直播咁慢我睇到湧call埋最後一個time out 又睇廣告了

唔係拉傷咩

用電話睇冇辦法

我都用電話睇 用ripple

兩邊差唔多，不過反勇個d 罵到呀媽都唔認得咁

完場就會好靜

屌

完場有後續大戰睇

2姑射2罰 箭

今年完約 再"拉"親 真係有隊仲會俾頂薪咩
Kd 最想數銀紙 ,唔一定要幫勇士拎冠 自已對腳最重要
好返少少 就出 你估睇卡通片咩 , 表弟訓落地 撞一撞都放假啦

It’s over ! It’s over !

點會無頂薪

冇隊肯畀頂薪你認真?

湧贏咗

Dllm reddit is down

箭廢撚到

on9

咪係，又唔係acl

屌你啦火災

唔foul?

做咩唔犯

咁多人集氣箭都輸

Molamola

正呀，打足七場

班反湧一陣就慢慢變屌箭

冇259，勇士當堂順眼哂

火災發哂夢

笑死

講真 無kd 成隊湧好熱血 好睇好多

燈到

冇kd都輸 抵死啦箭

真係打場好波

抖埋下場啦
保住對腳要緊

唔通你斷腳俾頂你咩
有邊個唔係頂薪左之後先斷腳
係斷左腳之後覺得你仲打得俾頂薪你
Kd都30 你估佢係james
俾其他隊+勇士 既團隊 知佢傷左都打
佢今年之後 價值得返幾多

抖哂成個postseason 啦

箭迷慘了

廢撚到..

只有反勇 沒有箭迷

輸on9

但依家唔係斷腳喎

個記者可以一戰

罵到七彩個d箭迷 潛哂水了

下場邊個主場？

火箭見kd落場 放鬆左咁

下場

Capela 就真戰犯

頭先直播果陣報259小腿拉傷

影衰曬NBA 啲中鋒

其實最後一球 livingstone似foul

之前仲要話頂薪 ，屌佢啦冇撚用有乜資格攞咁多錢

咁要睇splash brothers 打成點啦

一無左kd勁到仆街

冇左Kd隊勇先難守

所以咪要睇醫生報告 高比果陣都係咁
Kd 依個級數 唔值得多d醫生去check耐d 再定
應唔應該打下場? 就咁1,2個隊醫 拍下1隻腳 x光片都無 就話 拉傷下姐?
幾億美金身價 勇士唔同你玩咁盡啦 佢下年都唔知係咪勇士 ,其他隊都要知佢身體機能 如果今日無醫療團隊話佢無野 就898啦

朗尼應該有正選打

無kd 廢鳩做返大佬 真湧先返嚟 打返熱血波

Foul？你老母就foul

廢鳩要改名做勁鳩

忽然箭迷去晒邊

廢鳩真carry

反勇又輸，冇kd即刻打返73-9個態出黎

如果capela 有廢鳩或pj 一半熱血 火箭贏咗好耐

KD 放暑假既話，邊個守字母哥

二姑，守到fmvp

出nene仲好

斷腳阿KD

下場後日打
點都出唔到啦

2姑老了

本來見harden比人插完眼開寫輪眼之後打得無咁醜場場開無雙都想支持下箭
但成個第4節harden波皮都無得掂下下波叔控廿秒
最後兩分鐘落後4分又唔打快搶分學人打慢 最後30秒唔foul係要放到3分線先黎foul
已經屌都費事

根本冇野擔心，守死登就ok

點同 lbj邊會下下爆底

入去已經照咗啦

就係下下爆底咁先仲易守，企底就ok

字母爆底打法，勇士個底廢到嘔，冇Kd幾難守

字母哥宜家呢個型態，只能求佢自炒

今年個個隊都唔識foul咁

外圍仲有一批3分射手

邊有箭迷 得反湧

字母and one 個技術勁過LBJ

體能都唔係問題 後生 ，係啲射波爭小小

由字母一個爆，mark射手
你一個爆到50分一場但射手勁cold hand都係要輸
一皇四射既弱點勇士好清楚

係..咁呢度留番係度應該係反箭 無勇迷

真心
唔參與你地討論
但臭G每三日就出來叫吾皇斷腳
佢幾時有潛過水

睇浪花兄弟係開心既

但係宜家既鹿唔係一皇四射

你估個個都係lue 咩

我有800個戰術比字母

咪就係
明明 nene kenneth
三個能力一樣gum制
都唔明點解唔出